［抵死系列］入耳式耳機個耳塞斷左 係咪無得救？

如圖所示 自己抵死無放盒唔小心整斷左 除左aa膠之外係咪唯有買過個？

好心痛 聽左兩年好中意佢個人聲

Push

星際會唔會有地方可以整又或者換殼？

買過個啦,下次小心D啦

問下星際icelab/小寶小修個到有冇得整

好 呢幾日會問下

換耳機係玩head-fi必經歷程

得罪講句，整不如買個新，425都算係幾代前既產物

淘寶有維修,
試過有對535試過一邊成個殼爆開左,
入面單元D線又斷埋,
寄上去整完好似新既一樣

換新好過la

馬撚有得整斷管

咁不如攞上ice lab改模
Ice lab啲手工都ok架 佢地啲線我用左幾年都冇穿冇爛

淘寶換殼

利申乜都唔識